今日真心我生日

大家祝小弟生日快樂吧
其實有幾多人都係今日生日呢？

樓主唔好呃人啦 愚人節快樂

日日都有人生日架啦

生日快樂

thxxxxxxxxxxx

同我同年同月同日既細佬都生日喎
頭先開av黎睇佢就起身啦

Btw,樓主生日快樂
唔理樓主真定假，一句生日快樂唔會孤寒既

多謝你呀😭